點解大雞大陣味會咁吸引

離遠聞到就好想買bb雞食

當時佢多分店就無人珍惜無人吹奏，依家得返2，3間舖想食都難

因為味道有記憶

好食過豪大 大

屌 講起就想食

成日幫襯坑口果間
原來係連鎖店

加藤美南你條肥妹仲食大雞大 下次企第3排

垃圾豪大 反而有咁多間

繼光臭臭雞先係最好食

三間邊間最好食

雞胸肉 乾到乜咁 不過係炸得幾好既D粉衣夠貼同薄身
但同大雞大比真係唔得
大雞大又多汁 中辣大辣 D粉又夠野味

元朗開返就好

仲要KEEP住2X蚊好耐 果時豪大大已經升到3X 真係ON99

西鐵站果間

聞到都想嘔

大雞大bb雞中辣一流

Aggg

豪大大唔是仲係30 ?

早餐食佢

都冇人食，唔好食咪執哂

油塘以前有間

大雞巴
正

aggre，成陣臭油味